每日係荒野求生到散佈六四，稱帝資訊

唔俾打六四，吸精平等敏感字眼，唯有單字打，之後俾人話係猴子派再洗返佢地腦